國產動漫 全職高手已經超越日本大部分動漫

好睇到呢

日本果D剩係識賣肉

垃圾到

當然仲未超越到一拳超人

動定漫🤔

講抄方面又真係既

釣魚釣到黎動物台

啱呀

港漫粉俠傳已經超越國產大部分動漫

橙 班崇日萌豚不願面對xian shi😂🤓

支那出品必屬山寨

直接無視

連粉俠傳都超越唔到

牛逼唷

sb

成王日本狗打晒飛機咁

有幾多套真係好過全職?

得罪講句劇情上真心垃圾

大把日漫比佢好睇

畫風就的確唔錯

如果講國產劇情上好睇既

一定係鎮魂街陰版

一開始睇真係估佢唔到

認真有追哂成套 反而不正經教師睇到第5，6集咁上下棄左
係柒柒地但覺得幾好睇

小說=漫畫 >動畫
漫畫還原得好好( 出得好慢)
相反動畫整得好差
先唔講大陸配音 動畫啲畫面係咁重覆
啲劇情又cut到唔三唔四咁

冇睇過小說漫畫根本就唔知佢想噏乜
淨係見到個男主角好撚屈

利申:小說粉